各位 我投降了 我繼續做港豬了

繼續儲錢 準備移民
寧做二等公民 都唔做一等奴隸

睇完呢到D風向，我都想收皮

無人想知阿屌你老母收檔啦

錯 你係二等奴隸

不自由 毋寧死

帶埋我ok?

你得咩？

我都好想做豬
怪只怪我已醒覺 知道已沒有退路
我羨慕那些活在自己安定豬生活世界裏的人
起碼不用像我這樣天天流淚 睡不安 吃不下

出post搏屌咁犯賤

不推文回覆

縮番落你老母個閪度啦

我已經將d錢轉晒做美金 仲想點

休息下再出返黎 等你

負皮 上一頁

個鳩個都係到屌，有沒諗過我地係做到D咩，人地多個副處長一出來兩晚都打到我地狗咁，你地唔去諗點打仲掛係係到機場和你飛，正常都識啦下話？

昨晚我係太古到睇住個手足比三隻狗打到仆街都救唔到，你地可唔可以醒少少？

做豬之前，諗下對唔對得住良心
對唔對得住出面為大家食催淚彈抗爭既「屋企人」！

收皮啦，喺度散播埋啲失敗主義

不推文回覆！

攰咪抖下囉,你到底明唔明咩叫兄弟爬山呀

唔想知啊 屌你老母
721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

唔出去食彈就對唔住良心 咩理論
你又知我冇食過

可以點

勞改營有冇得自願參加

唔怪你，呢d係民主既其中一種

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

咁你繼續，好行唔送